休班警其實成日都捉賊,維持治安,點解無人講??

偷衫賊遇男女休班警 被反鎖雙手按地走唔甩

休班警擒賊

休班警員協助下將賊人制服

女子被搶iPhone 休班警與休班消防聯手捉賊

我俾你搵新聞，你都係搵到4單出來。
犯事就差唔多每日一單

屌你老母過主啦朱仔成

青年搭霸王的遊車河 休班警協助拉人

吹咩

D人係要選擇性失明都冇辦法架

突然被人從後搶去其袋，幸好在高聲呼叫後，得熱心路人及休班警協助，窮追後擒獲賊人，拿回失款

樓豬 你係咪差佬
而家對差佬好撚反感

咁樣講
休班警其實都有部份警權
加上幫手捉賊應該係個
良好市民既本分
再者
休班警做過幾多好事
不等於佢地做錯野唔緊要

垃圾警犬

支找成哥

我比樓主你seach﹐你個post平左"有咩罪行休班警未犯過" 我當你贏

咁唔公平

有時休班警 捉賊, 就無報導

休班警犯事, 就被記者 鋪天蓋地咁宣傳

當更警行beat都應該要每日報道

有冇出糧比你？

你咁講，其實係話緊
要警察守法同要警察犯法一樣難

唔駛出糧呀？做本份既野要人讚架咩？

郵差日日派信點解冇人講？
醫生日日做手術點解冇人講？

重點係佢地休班, 已經係一個普通人身份

即係清潔工人放左工, 會唔會又走去幫條街清潔??

7-11員工放左工, 會唔會又走去7-11賣野??

咁休班警係咪要賣假嘮？
咁休班警係咪要射馬騮？
咁休班警係咪要超市偷嘢？
咁休班警係咪要打鳩休班罪犯？
.....
..

秘書放工洗唔洗24小時oncall
醫生當醫院有大量人受傷（like車禍
放假個陣會唔會返醫院
嚴重大火 消防會唔會返去
依啲新聞你會唔會講
你只會知幾多人傷幾多人死場火幾大
依家只係一個普通市民去幫下人
我扶一百個阿婆過馬路你會唔會講
但我犯任何嘅罪都會有人知
一次不忠百世恥笑
好事應該係人嘅本性
你自己諗下值唔值得